麻煩將日本登報事件既口水戰放一邊先，集中火力圍爆金紫荊先

我知林朗彥正仆街
秋後算帳大把時間俾你地互屌
而家集中精力搞鳩個七一扯旗先好嗎